[突發] 祖記年青前鋒kean正式加盟愛華頓

EVERTON SIGN STRIKER KEAN

By Howard Frost

Expand

Moise Kean has signed for Everton from Juventus for an undisclosed fee, agreeing a five-year deal until the end of June 2024.
The 19-year-old Italy international striker – regarded as one of the brightest young talents in Europe – becomes the Blues’ fifth summer signing after midfielders Andre Gomes, Fabian Delph and Jean-Philippe Gbamin and keeper Jonas Lössl.
Kean says he is honoured to join Everton and wants to bring his winning attitude to a club that matches his ambition.
“I am very proud and honoured to wear the Everton shirt. I will give my best to this team,” Kean told evertontv.
“I was convinced to sign because Everton is a club looking to the future and so am I. I know about the size of the Club. It has big ambition and I will work very hard to help us fulfil what we want to achieve.
“I am used to winning and I want to bring this winning attitude to the team. I hope I will be very good on the field and bring the fans joy.”

屌你老味愛華頓真係好能疊水

今季燒咗好撚多錢
同維拉一撚樣

之前吹到好撚勁
竟然會咁平放

Moise Kean has signed for Everton from Juventus for an undisclosed fee

即係幾平

下 呢件好野

唔過40m

27.5M pounds

咁平

Juventus have confirmed the financial details of Moise Kean’s Everton transfer, €27.5m with up to €2.5m in bonuses.

This is considerably less than the reports, which had around €10m in various add-ons.

That works out at £25.1m plus £2.28m in bonuses.

A statement from the Bianconeri confirmed it is payable over three instalments and generates a profit of €22.5m in their balance sheet.

He is a product of their youth academy, so there are also ‘solidarity’ payments, and one can only assume a commission for agent Mino Raiola.

The 19-year-old Italy international signed a five-year contract with Premier League side Everton today.

“Juventus Football Club S.p.A. announces that an agreement with Everton Football Club Company Limited for the definitive disposal of the registration rights of the player Moise Bioty Kean has been reached for a consideration of € 27.5 million payable in three financial years.

“The consideration may increase of further € 2.5 million on achieving given conditions in the course of the duration of the contract.

“The economic effect is positive for about € 22.5 million, net of solidarity contribution and auxiliary expenses.”

Kean wrote a farewell to the Bianconeri supporters on his Instagram page.

“Thank you! When I think of Juventus, the only words that come into my mind are: Thank you!

“Since I arrived at the age of 11, everyone believed in me, I was surrounded by so much affection and supported by the warmth of the fans.

“I will never forget you, you’ll always have a place in my heart.”

Watch Serie A live in the UK on Premier Sports.

仲要分3年

盧卡古二世

好過用大大舊錢買Zaha

fm17 妖人

走得好呀 D意粉好歧視黑人

呢件咁有潛質都平放？

27m分3年

祖奧菲力斯1.2億歐
佢得3000萬歐
1/4價錢

zaha 真係吹大咗
根本唔值咁貴

快d揾人買啦
我地最聯等收錢

有咩問題
蛆自己都成日分期啦

5星妖人

鑀唔買中場

咪買咗gomes同埋gambin

放佢留希古恩

維拉用過億
愛華頓用一半左右

祖記有錢到賣人隨心

狙狗開善堂

利市不嬲玩金錢足球

下，吹到超新星都放走？仲要咁平放？ 仲要冇強隊爭？

go mu la

gomes已經借用左一年仲長期正選唔計喇
gambin who?

後備落場都有表現，咁都放 ？

我地祖記要老人

要買lkk

賣左gueye

希古恩搭LKK呢對雙峰攻堅應該幾屈機

呢個
佢應該就係買來頂gueye
其實佢唔錯㗎
又後生

btw 原來係gbamin自膠

睇片好撚勁wo 仲要19歲 30m....

幣在買撚埋安達高美斯

祖狗有回購？

祖記免簽就叻 用錢做交易就好柒
當年一億賣普巴 九千萬買斜恩

好差咩？

屌你老母愛華頓玩fm咁

唔係有回購咩

講身型條件Kean應該容易適應過狼隻Cutrone

唔識野既人先會笑分期
阿9 Pepe單野已經係一個例子

過幾年又可以免簽返黎